【人民快評：止暴制亂，“沉默的大多數”不能再沉默】

【止暴制亂，“沉默的大多數”不能再沉默】守護香港就是守護家園、守護自己、守護未來。香港不能再亂下去了，“沉默的大多數”不能再沉默下去了。止暴制亂，形成合力才能事半功倍，驅除“黑色恐怖”，大家都要動起來。這是為了香港，也是為了自己，為了自己的下一代。

Push

11日，一名香港員警被暴徒投擲汽油彈引致雙腳燒傷，香港警司協會主席陳民德總警司表示，使用汽油彈襲擊員警已經是恐怖主義行為，嚴重傷人罪可判終身監

向暴力說不，祝警員早日康復

岩架喇 就快七百萬-三萬人上街遊行
屌曬你地老母

香港藍絲係唔撚會出黎得把口，正廢柴

支持正義！

我只可以同你講沉默既藍絲永遠都沉默

佢地都死剩把口架炸

邊個比流料中共，話沉默大多數係支持佢地咁仆街

🇨🇳🇭🇰

暴徒製亂，無辜市民受盡欺凌，無辜的市民還要經受多少磨難？止暴制亂！絕不讓香港沉淪！

暴徒，你不滿意就離開香港！

請你不要再對香港指手畫腳、煽風點火！望别国勿多管闲事！

止暴制亂，香港市民不能再沉默了~

置頂

手動推

推推推推推